坂道46系囡囡貼圖區（66）我栗世界第一 お誕生日おめでとう

栗子我愛你呀
お誕生日おめでとう

我栗至高

栗寶生日快樂

🎉鈴本美愉生日快樂🎉

乃團Under幾時加三期落去
而家個陣好似到咗樽頸

三期接一期 二期=黑史

渡邉理佐、爽やかなフィットネスグラビアを披露「FLASH」初の撮り下ろし「美少女の光る汗」に登場
#欅坂46 #渡邉理佐

汗

しゃぶ葉同赤から已經係飯堂咁濟

d jk好撚正

帶我去未

去囉

圖區牙囡

D. 以上皆非

睇完有線大賞
sell 笑顏既歌完全冇笑顏
而且連口都冇開過
平手究竟搞乜
今泉又好似消失左咁
最近 d live 都冇出現

扮得cool太多個mode fix 死左轉唔到

比肥秋玩壞左

欅坂46とAKB48のコラボがありそう？ 菅井友香が憧れの渡辺麻友と日本有線大賞で対面、今はまだ話せないエピソードがある模様【レコメン！】

馬友友

但佢上電台又好似正正常常
係上電視果陣先會

電台果啲多數錄音

俾人hack咗?

我見有人share咪順便up上黎
仲有京子 真真話g就算數

我特登唔up

有咩問題

佢D5星是咪得一單?

應該係

刷1/2星升技

典睇牙

Unsubscribed

チャプチェ

友香仍然好鍾意土生

りさのばりき

開始慣日本啲天氣

今日我著兩件

兩件
同事：你唔凍咩
我：好暖Wor

45分鐘完

呢張真係影得好正

咸豬

阿希咸豬幾時出

希望有人錄咗啦

遲啲B站應該有
10月尾showroom都有啦

Lm

好少上B站

ねるねん
次回放送12月8日24:20〜24:40 #欅坂４６ ラジオ番組「欅坂46 こちら有楽町星空放送局」 #長濱ねる が #守屋茜 をパートナーに迎え、「ジャッジ！サイレントマジョリティーリターンズ」をお届けします。
#欅坂46こち星

ロッテ「#欅坂46デザインボトルガム」発売記念特番、
ご視聴ありがとうございました🍇🍊🍋🍒💓

#尾関梨香 #佐藤詩織
#菅井友香 #渡邉理佐
#欅坂46 #欅坂号外
#欅坂46ボトルガム
#SHOWROOM

巧想同牙佐做gym牙

家族とには見せていないということだが、憧れの先輩である乃木坂46の白石麻衣には渡したと公言。「きのう白石さんにお渡しさせていただきました。あとでゆっくり観るね。って言っていただきました」と嬉しそうだった。

欅坂46 美形No.1と称されていることについて「ほかに可愛い子たくさんいます」と照れまくる”べりか”。では可愛いと思うメンバーはと聞かれ「渡邉理佐ちゃんはすごく好きです」とご指名、”べりか”＆”べりさ”で欅坂ビューティー部門をけん引して行ってほしい。

W渡邊大法好

詩織牙🤤🤤🤤

キャバ嬢

Og

我知道。。。的

日本好多成人雜誌都有呢啲所謂お宝ショット

收聲啦 死五八婆 死八婆

屌。。。嬲

張學生証紙做既 冇啲誠意

友香青有無訂通常版啊

我買初回限定版

友香牙詩織牙

harry

ＢＴＷ生日ＰＯＳＴ都咁多負皮

小女孩好捧場

給笑仔同京夏的

bis_webアイドルが実践するナチュラルダイエット をご紹介🖤欅坂46のお2人が実際に行っているダイエットとは。。？bis 1月号を今すぐチェック🖤ストーリーにもオフショットをupしました🖤チェックしてね☺️
#アイドル #ダイエット #欅坂46 #欅坂 #小林由依 #土生瑞穂 #ゆいぽん #はぶちゃん #ボディメイク #痩せる #オフショット #keyakizaka

嘔

og

12月になりました( ﹡ˆoˆ﹡ )

きのうは日本有線大賞にださせていただきました!

全員メダルもらえてうれしかったです(﹡ˆᴗˆ﹡)

『欅坂46殿』ってかいてあるの!びっくり!!!

そしてきょう12月5日は、みゆちゃんのお誕生日♡

0:00ぴったりにみんなでハッピーバースデーのお歌を歌いました♪

20代の仲間がどんどん増えてゆく〜〜〜

年末いろんな歌番組に出させていただくのでぜひみてください(﹡ˆ﹀ˆ﹡)

唔識用word

傻香

遊船河

オフショット２枚目です！
（１枚目は若干物議を醸してしまったようですが。。。）
これは屋形船の船内です。水路からも、宮城を見つけます！

なんかちょっとこの番組期待できそうかも、と思ったら、フォローお願いします！

尾關又有泥沙圖

等葬神巴

欅坂46、2年連続「Yahoo!検索対象」受賞 MC土田と1年後の再会誓う

已upload

相思相愛

宜家泥沙>尾關
雞雞

雞雞>貨貨?

茜茜個嘴仔

好淫

比我塞滿左

牙籤!

快點。。。

躝啦屌你老母

咁你又打算幾時躝返去美波PO

支持守美青回家

我咪返咗嚟囉

ミリオンのモノマネ

尷

D打好撚正

美人啊美人

欅坂46・守屋茜のぷるっと肌 秘訣は乾燥させない3つのアレ！ | ananweb - マガジンハウス dlvr.it/Q4ZWhQ

由依個嘴仔

好似滕田nicole

本日12月6日(水)19:00〜フジテレビ「2017 FNS歌謡祭 第1夜」に平手友梨奈が出演致します‼️
ぜひご覧ください🌟
#欅坂46
#FNS歌謡祭

今日得平平一個上

幫平井堅伴舞嘛

欅坂46が「Yahoo!検索大賞」2年連続受賞、3年連続目指し「精一杯がんばります」

美波個嘴仔

舊情復熾

花花

好想同牙林嘴嘴

牙林淨係想同我嘴嘴

鬼上身

做乜9牙平平

齋坐fing下頭就當跳舞

屌咪撚再影佢我要睇平井堅

睇見都覺得老尷

佢師傅招爆旋陀螺用未

唔識日文首歌其實講乜

肯回家未

都無櫸po

你隻眼係咪比人插盲咗

原來牙湯同大屎忽鬼咁熟

你兩個一齊躝

佢兩個一齊躝[/quote]

欅坂46の守屋茜さんと上村莉菜さんに製本前の長濱ねる写真集を見てもらいました！

「ドラマみたい」「青春って感じ！」と2人で盛り上がってくれました！☺️☺️☺️☺️

#長濱ねる写真集感想動画
#守屋茜
#上村莉菜
#君がいた編

返唔返老家

一足先に長濱ねる写真集をチェックする守屋茜さんと上村莉菜さん。

「めちゃくちゃ肌がきれい！」
「さわりたくなるよね」

とのことです😇😇😇😇

#長濱ねる写真集感想動画
#守屋茜
#上村莉菜
#さわりたくなる肌編

都無圖區= =

狗也不

你開個就可以做新大佬

屌你老母手越

比機會守波青搶高登美波id

個app整好少少就返去

有人改咗喇= =
btw圖區只有真真一個大佬，絕無他人能夠取代

其實個apps介面好柒

成年先叫做似返樣少少 當初仲咁臭串

欅坂46 平手友梨奈×平井堅「ノンフィクション」2017 FNS歌謡祭 第1夜

我知道

禾只係想望平寶對眼

明明當年山P同景子都咁有人氣
但拍出嚟套零秒出手就垃圾到仆街

又要bid。。。

マネパカードの口座開設でプレゼントしている宣伝部生写真を新しくすることが決定しました‼️

しかも今回は「けやき坂46」メンバー11名を追加した総勢32名の中からお選びいただけます👍❤️

詳細はHPのお知らせをご覧ください。

#マネパ #欅坂46 #マネパカード宣伝部

搵人幫手開了

岩岩先買完又出

有矛牙林
無就唔開了

你有推咩。。。

有呀

32個人都出新衫啊

我無唔通你有。。

開囉

大家都知道

日本巨

你老味 全個圖區都知我推由依
咁都有4個負皮。。

生田絵梨花個名已經無括號

公佈名單果到有

一啖屎（左）一嗒砂糖（右）

你兩個都

隻揪

我條女好正

點解無人叫yoda短身矮腳(9)

關唔關你事

開始懷疑你係廁巴嘅分靈體

拜金G尾

堀g2號

我都唔廁

好可愛

2456 7174

其實跳緊咩?

freestyle

無錯,就係仙氣

瘦骨仙

禾會餵飽佢

透過 HKG 分享一則貼文: 城大O camp點解會勁蝕30萬？學生驚要填氹

果然係shitty

又要去又要拖數

睇黎回哂家了

我仲係到

法國貨貨呢陣唔敢貼泥沙

出外景

【潜入レポ・インタビュー】
ナイツ×石森虹花×守屋茜が都内で宮城旅、ロケ現場に潜入取材
ロケから伝わった彼女達の魅力
#ナイツ #石森虹花 #守屋茜 #欅坂46 #東京de宮城旅

長崎みやげの角煮まんじゅうちゃんヨーヨーで遊ぶ、欅坂46の渡邉理佐さんと上村莉菜さん。平和な世界☺️☺️☺️☺️

#角煮まんじゅうちゃん
#渡邉理佐
#上村莉菜

Q

掛住雞雞?

驚左你隻貓

anan‏ @anan_mag

12/13発売のananは欅坂46＆けやき坂46総出演の特別号です。写真は特典のフォトカードの一部。みなさんどんな表情＆衣裳で登場しているか、全貌は発売までお楽しみに♡#anan #欅坂46 #けやき坂46 #攻めの温活

正

茜美人啊

終於更blog喇 我愛你啊

回晒老家了

個嘴仔

最尾嗰張。。。

躝未

關禾咩事

推未

米谷睇個勢應該連冬優花都賣唔過

竟然有人仲差過老井

我屌你呀
一向都有推

綠色團握手會畀狗去

汪

課課3期條女真係好柒

泥沙狗 汪

今日經過シブヤツタヤ
好多女仔圍住泥膠塊寫真Board

与田祐希是日本第三可愛的女孩子

比你見到小妹添😳😳😳

睇未啊小妹

ゆっかねん

我屌你老婆邊個負皮

高潮眼

sor‼️

join ‼️

佢賣唔賣到十萬牙吹得甘大

Why牙茜成日喊

真

【消息】伊藤万理華シリアス＆初水着、乃木坂卒業し初写真集

乃木坂４６伊藤万理華（２１）が来年２月２０日に初写真集を発売することが６日、分かった。

タイトル未定で集英社インターナショナルから出版される。伊藤は２３日の握手会をもってグループから卒業する。乃木坂４６メンバーが、卒業後に写真集を発売するのは初めて。「ソロ写真集を出せると思わなかったので、うれしいです」と喜んでいる。

撮影は１１月、伊藤の強い希望で香港で行った。アイドルらしい笑顔を全開にしたカットだけでなく、香港の夜景をバックに、落ち着きのあるシリアスなイメージが漂う写真も多数ある。水着撮影にも初挑戦した。

香港 咁點都要買本支持

梳

講一次就夠喇
Block左咪無眼屎乾淨盲

舉報左

好撚惡

打個梳字都變千古罪人
回家了

靜

🤤🤤🤤

sorry金巴 我岩岩無留意係1001，求代開po

re mind 2018 7月4號會出碟

駛唔駛咁早講定

留名

唔鍾意

我淨係想屌佢老母

你回家都無人㗎啦

伊巴

今日無聊番高登dp po 竟然仲有人

其他區已死

仲有半年

2邊都冇人架啦

準備接手大佬個位未

大佬呢d位邊到我接
小薯一個

入邊一定有張生寫定特典黎
有無話邊到買會好啲

咩料

生寫
睇你想要邊款 間間唔同

けものフレンズとコラボ！『2017FNS歌謡祭』第2夜、欅坂46がどうぶつビスケッツ×PPPと「ようこそジャパリパークへ」を歌うことが決定！ノンフィクションからの振り幅が凄いｗ

wtf

平平真係好渣 特登揀張令既都甘多負皮

你特登幫平平招黑

無d咁既事

ねるねん

【本日OA】12月8日24:20〜24:40 #欅坂４６ ラジオ番組「欅坂46 こちら有楽町星空放送局」#長濱ねる とパートナーに #守屋茜 お楽しみに！
#欅坂46こち星

黑爺好似一直玩緊

擺明引負皮

【欅坂46/けやき坂46】 初個人配信のぺーちゃん（渡辺梨加）を心配したメンバーからの応援メッセージのリレーが素晴らしすぎる！ぺーちゃんは愛されてるなあ～！

ねるねん

佢個野壞左呀

不能說的名字

轉仔條女本寫真睇到我硬晒。。。個拳頭

邊條

那個人

你你杏

我愛你

up mud lun

你上張生寫即係我手足

土田人生贏家feel

的確係

真真很想要吧

畀都唔屌

罪證呢啲野真係要keep住先

以前明明話正

一生…

不只愛

不了不了 無講過

守屋茜

一啖砂糖一啖屎

sogo都有乃木坂文庫

阿希屎

貨貨幾時同真真打
btw都話yoda=新柒

七=屎

傻女怕畢唔倒業

快了
醜版七仔？

呢啲你同真真討論

唔怪得近排咁少更

巧想睇友香著畢業袍

年尾多野做 又要寫論文

嘩如果牙ru都賣唔到6萬本真係無天理
d女人真係好古惑

你食屎

打和啦

咁都算罪證

左神右G

睇緊泥膠個sr熟肉
至可以講人靚 識賣萌 真係無敵
冇講野都殺死人

不了

Amazon Cyber Monday都無咩好買

左 右

both禾條女

有無link

唔好同我搶女

上b站search欅坂 揀 最新發布

躝啦你條女係平手

躝呀

關你咩事 搵番鈴本

患難見真情

梨寶本寫真睇到禾要入紅十字會。。。

紅十字會幾時做埋捐精

全部都係我d女

你一把年紀就唔好咁咸濕啦

返去搵你d女同學未

咁你入紅十字會做咩

返去搵欣宜喇

輸血

非禮護士

四十路

影幾張黎睇下有咩甘巴閉

茜美人

【まもなくOA】
先週は、＃尾関梨香 #石森虹花 #齋藤冬優花 #原田葵 で盛り上がりましたが、今週は、 #長濱ねる と #守屋茜 の2人でお届けします。ハッシュタグ #欅坂46こち星 を付けてツイートしてください♪
#欅坂46こち星 #欅坂46

咁波美人呢

搵佢？

你不如一鎗打死我

禾吊埋梨地個份

都愛

要聽了

本日12月8日(金)24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」レギュラー放送に長濱ねると守屋茜が出演致します🌠
ぜひお聴きください🍁
#欅坂46
#欅坂46こち星

愈嚟愈堀

愈嚟愈臭

臭你又

靚

真真奶

唔臭唔奶 唔七唔愛 乃坂櫸坂新七都推

On9 又逼害
佢兩個邊似柒瀨

官方定位 唔是個樣呀

柒瀨撚識唱歌同樂器牙

170

moremore

中間要un高姐 點解其他都要

聽日TGC広島

已經feel到牙湯陣味

牙佐un咁低就識do la

雞雞對腳真心正 其他就不了

白過泥沙少少啫

唔緊要 D腳我都奶曬先

泥沙個對長d幼d啦 雞雞係白啫

計圖入面三個 risa>佳>泥膠

チョコを10 秒だけレンジで温めて食べるのハマった☆彡
小林 由依
2017.12.09

似去醫院探佢

秋裝牙

唔知其他圖

第3個竟然係今泉

幾時到由依

幾時先到茜茜啊

同臭堀同一本

個making竟然好睇過套戲

大病初愈就影 $ony乜野玩法

可能美波先

啲妝真係趕客

live已經唔係成日上 遲下可能

Ar係咁既風格

wtf

咁都有兩個負皮

病院にウォーターサーバーが置いてあったので
お湯を飲もうと思ったら

仲未好番

章魚頭
趕客

＜欅坂46長濱ねる・写真集インタビュー＞初の水着撮影、2ヶ月のダイエットで渡邉理佐に教えてもらったこと…【ここから】

― 今回、撮影に向けてダイエットなどはしましたか？

長濱：2ヶ月くらいしました。メンバーの（渡邉）理佐ちゃんに脂肪燃焼スープが良いと教えてもらって。トマトとかセロリとかを入れるんです。あとは豆乳をすごく飲みました。ダイエットであまり食べないってなるのもよくないので、豆乳を飲んだら女性らしい体になれるかなと思って。

依個衰妹。。。

我愛阿湯

世界上最麻煩嘅客人一定係香港人 沒有之一

召喚葬神巴

兩個都臭

禾泉你堀

咩事？？

月巴你真係一叫就出現

毒男宅係屋企 冇野做

你泉你堀

尾關message又有泥沙圖

我仲以為係尾関嚟

都是章魚頭 不用分那麼細

禾泉禾堀

明日は、arの発売日です
そして欅坂の、ゆいちゃん！専属モデルおめでとう✨
写真集も見てくれてありがとう〜
一緒に頑張りましょっ

引用元：堀未央奈公式ブログ

本雜誌臭既

香港人既格真係東亞數一數二臭

禾佐你關

結論臭臭很港

bba cls..

左

我希世界第三

香港人去到外地 同支那人去到香港 其實一樣

咁買寫真未

買左美波寫真

泥沙拎佢住件褸係咁叫ぺーちゃん 但佢掛住食

邊個負皮禾京夏

さよならが喉の奥に
つっかえてしまって
咳をするみたいに
ありがとうって言ったの

青いまま枯れてゆく
あなたを好きなままで消えてゆく
私みたいと手に取って
奥にあった想いと一緒に
握り潰したの
大丈夫 大丈夫

今すぐに抱きしめて
私がいれば何もいらないと
それだけ言ってキスをして
なんてね 嘘だよ ごめんね

中國人之外 最差既旅客一定係香港人

禾米

禾香

【２人ロケフィーリングカップル ねると齋藤がロケして来ました】
夏の放送でカップルとなったメンバーのロケ第３弾！今回はねるが齋藤をつれて幼少時代を過ごした長崎県の五島列島に。釣りを教えてもらったり、お昼ごはんをご馳走になったりと地元の方々とのふれあいを楽しんだ２人！さらに、ねるの実家にも潜入！？

終於有
好似仲有2隊

又泥沙又友香 痴鬼線

終於有得衝了

報酬去到2000萬分

貨貨既聖誕咁就冇左

又得打咪好囉

30抽得neru同美波

我30抽得一張美波
4分3機會都中唔到推嘅

黎多10抽又多張美波
人生已完

兩次十連都抽唔中ねる

本当痩せた

製本前の長濱ねる写真集を欅坂46の守屋茜さんと上村莉菜さんに見てもらいました！

「めっちゃ痩せた！がんばってたもんね」
「努力の証がよくわかるよね」

と褒めてくれました！守屋さん上村さん、ありがとうございました！😭😭😭😭

#長濱ねる写真集感想動画
#守屋茜
#上村莉菜

你仲有卡啊

留石等出禾栗同禾関

66下得美波同Neru

禾葵幾時先有5星抽

吸血鬼game

30抽中小池+兩張特技

究竟點解個pool會有特技㗎

neru招技是咪同由依果招一樣?

想抖下
下下check排名好攰

無左サイマジョ 留特技

是

唔夠石抽

有無人中咗美波以外 post黎止下渴

小池技咪即係紅白茜招技
2レベル→3レベル
悶唔悶啲

出埋啲廢技 唔抽又唔駛打event

Yuiporn個bonus勁好多

neru有錢加

多到唔要
百幾萬

無抽
睇下唔抽上唔上到頭二百名
拎兩張泥沙算

到宜家仲未知語るなら未来りさ技點用

唔係要你阿 ねる

我條女

索性用多隻消去技好過啦

關唔關

可以同牙湯比廁既高手

歐皇降臨

又點會唔關我事呀

四張特技

轉仔Real OG

又典牙

我知道。。。

拎你地啲推黎出氣

邊度似呀 死八婆

BRODY編集部‏ @brody20150821

12月22日発売のBRODYの編集作業も、いよいよ佳境に入っておりますが、今回の #欅坂46 特集は、作ってる僕らも、原稿や写真を見ながら、笑ったり、感動したり、考えさせられたり、ラジバンダリ！しています。素敵なグループだと、あらためて実感！ #志田愛佳 #菅井友香 #最強コンビ

我都想奶櫻隊對腳

又猜拳

冇得食

抵啦友香

電台真係學倒野

抵啦影相

濕撚哂

愛雞

一人一份 ¥8500

jellybean

飲む？

雞雞笑乜能野

石森成撚日喊 喊喊喊喊 喊乜鳩

鼻屎味

白痴 仲走去聞

橙

オダ

屌 下集畀狗睇

比U睇

你係狗

巧QQ

宫城美人守屋茜

【勝手にお祝い】
石森虹花さん、ＵＳＪクイーンおめでとうございます！！！
ということで、お祝いにオフショットを複数掲載します。
まず、屋形船からの一枚です。後ろにスカイツリーが見えますね。
ロケ当日、天気が良くてよかったです！
#ナイツ #石森虹花 #守屋茜 #欅坂46 #東京de宮城 #けやかけ

側面睇都靚到癲

【勝手にお祝い２】
もう一枚は、船内です。よろしければフォローお願いします。みなさんのリアクションがこの番組を支えています。。。というのは決して大げさではなく、前回の反響の大きさによって第２弾が制作できたのは本当の本当ですよ！次の写真は３０分後くらいに（探して）アップします。

大家對阿守好哈薯

守青其實都是好人來的

花花巧能正牙

邪骨其實都是男人來的

左神又仙

【勝手にお祝い５】
お祝いの最後はやっぱりこの２ショットですね。
ちなみに石森さんのお母様も先日お誕生日だったそうで（欅坂メッセージより）、おめでとうございます！
#石森虹花 #守屋茜 #欅坂46 #東京de宮城旅

就算討厭我 也請不要討厭茜茜

harsh好似我用先 好耐冇人用

由依Message張圖

好似真真用先 果陣成日笑茜茜

グラビアザテレビジョン（Gテレ）‏ @g_tele
2017年最後の「グラビアザテレビジョンvol.52」、12月18日（月曜日）発売です！
（※首都圏基準、地区により1~2日遅れての発売）
表紙は欅坂46から小林由依さん＋菅井友香さん＋土生瑞穂さん。
そのほか、充実の内容は下記をご参照ください。

有美波喎

果然真真係真愛

嗰陣圖區成日侮辱茜茜

戒買雜誌了(好似係)

blind

#341菅井友香 • 2016-12-3
2 set碟 中由依 上村 史帆 ねる 京子 鈴本

我知道。。。的

驗眼啦屌

美波邊忽似金華火腿啊

喂 尊重番少少好無

用字好跳脫

點睇都係neru正d la.......

咁開心 打和啦

有邊個估到當日侮辱茜茜既我先係對佢最不離不棄

明明係og真

而家圖區無咁啲人 高質返

#615守屋茜 • 2016-12-6
#平手友梨奈世界第一
#小林由依世界第二

回不去了

我都好愛美波
但客觀睇neru係正多少少

淚ching你話係唔係

代我手足尿片講︰躝啦

dllm 迫害

法國呢兩女一男最近成日一齊出雜誌

棄暗投明好事黎

#899淚b • 2016-12-10

請關愛弱智人士今泉

今泉=櫸坂小百搭

龍懷唯

🖕🏻

又典牙。。。

迷丁工廠不了

唔好講咁多，出黎隻抽

課課︰唔推Neru

盲就驗眼啦

十卜牙淚

你真係無改錯名

最尾先係我講呀 呼應真真咋

不用分那麼細 兩個都是弱智

#217守屋茜 • 2016-12-1

無咗愛佳

得我堅持反雞 都係我有先見

#273守屋茜 • 2016-12-2
平懷騫
龍懷茜
龍懷由依

岩牙

#312守屋茜 • 2016-12-3

好想啜佢面豬登

我知道。。。的

好耐無見呢幅gif

Why hai gum stalk ah sau

就係好奇怪地有啲握完就唔想握第二次 明明對應唔係鹽 有啲明知去握會有腎病都會繼續抽

#177守屋茜 • 1-17
尋晚同個fd傾計 佢話臭莤握手其實冇想像中咁釣 同埋我個fd 對佢既評價都唔係咁好www

又燈

行錯路線

無晒人去重好
到我去就自出自入

就黎一年都仲未握過

例如.......?

雞雞

#320守屋茜 • 1-19
On9發夢見到守屋茜
之後佢話要同我分手

好掛住我老死平清 點解甘耐都唔上水

若月本寫真咁咸。。。

去睇momo同太田

我好愛你呀守屋茜小姐

就算茜茜你唔愛我，我默默係遠處注視住你已經心滿意足

躝啦死痴漢

3個鐘

典會鬧交
尾關>>>八婆

再次證明自己real非洲人

得150%加成 希望夠入頭200

又話唔抽

左Who

唔抽得50%加成
上個活動得175%先入到62名仲要係茜茜lane
無加成有排追
所以諗諗下都係抽

尋人啟事

以為牙る家姐

要po禾夢莉先召喚到佢了

再課

搵我？

下個月又要去乃木神社初詣

呢排d event都係得100%

下年星野南成人式 都係不了

仲有禾まどか成人式🤤🤤🤤

...

我私家

Show Blocked User - 只有祗攸
最憎歐洲人

ching隻屎帆好令

咪又係MK妹一件

屌你 邊忽MK

個到係90抽黎架
咁都歐洲.. 我只係想每人要一張

I agree with you
但容我引用返圖區一位偉人講過既野: 有得X會X到佢落唔到床

成個Feel都是典型MK...

BTW 請問這裡有沒有負責人 啲會員講嘢咁粗俗

三隻小池

自食之後可以衝分了

大佬做嘢未

30抽2隻5
特技なーこ サンタりか
我隻2單泉泉呀

我新黎 唔識規舉 邊個係大佬

對屎帆對呢type巳經厭倦

cls著短裙

你

花疤燈到癲

11月頭見到D架妹仲著短裙已經覺得顛

お姫様抱っこ

Sor負皮返自己先

而家重著緊

會然守屋茜

身兼濱邊美波討論區大佬

石森個表情好摟屌打。。。

仙女下凡

賓波大佬

成人

一生只愛

みるネコ？

Yes
2隻都2手 ¥950

平過本雜誌 買隻比守波青做手信

【欅坂46】菅井友香、大号泣！卒論残り3,000文字のところでパソコンがフリーズ、書いていた内容がほとんど消滅。その後お母様の不思議な力で救われる【レコメン！】

蠢萌

咁佢咪有理由可以攞嚟丁囉
因為開咗㗎啦嘛

old news

二手不了

即係一手就OK?

尋晚講到差啲喊

買啦唔駛諗

。。。⁉️

已經改埋朵做守波

強國土豪feel

買禾美波隻胰臟仲好啦

駁唔到‼️

Btw關唔關你事

仙女啊

玲奈想買 妖姬要撚撚

仲諗？

買左先諗

big six g

呃人個啲

啱啱check到乃木恋個developer後面係電通同Avex
唔怪得會做得出呢啲咁垃圾既game

玩咗一陣就del咗 都唔知自己玩緊啲咩

鳩㩒驚 完全無娛樂性可言

核心=儲卡面

喺白白出現之前 玲奈係我嘅理想女朋友嚟☹️

😒

由依同那個人本別冊影得幾靚 但不買了

雖然白白同我有好多共同嗜好
但真心misa 性格上易相處啲

理想老婆一定係若月

理想老婆一定係karin

？

你柒仔呢

呀ru.又性格上易相處又同你有共同嗜好😁

理想牙囡一定係梨加😍

理想牙囡一定係れんたん

課課︰我唔推３期

呢個係理想女友先岩

七仔禾條女

現實既牙囡一定係禾個囡

理想女朋友一定係茜茜😚

美波呢🤢🤢🤢

理想牙妹☺

是唔是要禾CAP返圖

オリジナルメッセージボイス

茜茜做女朋友實煩到死

WTF

未遇過

今次secret encore好黑衣

依四個pattern

第一/2個都冇問題wo

Special encore3個金
Secret encore又係得3個金

上次special有6金6銀

人唔笑

肯定要你日日交功課
交唔足呢就屌柒你

個分無上次好打
上次差唔多依個時候已經120萬

排名差咁遠...

轉過黎泥膠既懷抱囉

i know

我明白中到自己個推係會忍唔住po上黎晒命

開始懷疑牙轉真係推肥西

連你都咁

你咁樣我好難幫你。。。

想證明自己就要賣左佢

天使降臨

連加成都唔好要

U巧dirty

友香青🍊

CLS。。。

HaaaaaaaaaaaaaaaaaN

最後都係無del驚

親密度打到下年
其實第二位可以過倒佢 等睇再發癲

ひらがな全国ツアー2017FINAL幕張公演

関係者席で観てみた漢字欅
目撃情報をまとめると12人

上村莉菜
織田奈那
小林由依
齋藤冬優花
志田愛佳
菅井友香
長沢菜々香
長濱ねる
土生瑞穂
原田葵
平手友梨奈
渡邉理佐

#欅坂46
#けやき坂46
#けやき坂46全国ツアー

【関係者席レポ】
・漢字メンバー全員じゃないけど来てた
・志田理佐織田で並んでた
・冬優花とねる並んでた
・志田理佐終始イチャイチャ(っていうか距離近い)
・パリピちゃんがラップ対決したいって言ったら志田理佐織田大爆笑
・久美ちゃんの話でねる号泣

我好愛你呀渡辺梨加小姐

櫸 不了

我好愛你既身體呀渡辺梨加小姐

身體

咩啊，我覺得梨加既body靚，但我唔推佢嘛 京青肯定諗左去咸濕野度

想咸濕梨寶先係對佢本寫真嘅肯定

你終於講返句有道理既說話

想屌你老母先係對你人格既肯定

美月。。。天生就啱撈呢行

中田花奈做乜鳩

唔怪得你長年UG。。。

口岩口牙三青

兩個一齊躝啦

成人メンバー10名掲載20±SWEET特別版『20±KEYAKIZAKA』先行カットが明日12/13発売「blt graph.」で公開

佢話係先行即係仲未正式？？

咁可以等陣先買

2期message 出咗買咗未

廁

轉真貨's女

@轉青

關我撚事

菅井友香が「AKBINGO!」出演！？次週「まゆゆへのリクエスト後半」予告に欅坂46メンバーが登場、渡辺麻友に何かをリクエスト

等睇轉青華麗轉身

引用尋日羅志祥fd囝 淫婦不了

招魂

呢個羅志祥你地應該唔識

120抽 我已經feel到第四張美波等緊我
有無歐皇比啲運我 120抽得5張5星

關唔關我事

佢以前唔係咁講

Both不了

關我事

雞雞關你事

呢個羅志祥鑽咗落地底

現充了

佢話冇波又冇腳學人走出黎賣淫

越黎越MK

睇唔到嘅😥

【番宣動画公開】
お待たせしました！東京de宮城旅２の番組宣伝動画（30秒バージョン）がKHB東日本放送のオンデマンドサイト（ ）で公開されました。放送まで、何度も、ぜひご覧ください！
#東京de宮城旅 #ナイツ #欅坂46

友香我帶走 其他留比你地分

我要尾關 其他你地自便

邊個hack左邪骨ac

欅坂花花好差咩

你地班友又唔係推尾關，都要負評我

見你咁慘 正評下你

我推

咁我負評得未

我又唔係守青淚b，你地做咩咁wo......

你要搞清楚負我既係小氣鬼唔係圖區啲人

希望邪骨可以快啲去死 唔好再污染圖區風氣

你條友仔忍心我去死咩

想你落地獄 再望住自己條撚比火係咁燒 比人係咁跩

俾完負評就到自己有負評

盲

vpn?

禾十卜梨

動物朋友

禾関

禾栗

俾埋茜青

貼相都俾人負

好恐怖

上面要負

再說一次我愛你

可能係

友香message

公廁

乃團Pokemon好撚Q。。。

NGT

你関 禾栗

百變怪扮比卡超

羅志祥:三期都係淫婦嚟 除咗与田

之前個隻鬧鐘app無咗聲氣嘅

駁唔撚到

G

与田係on9

同友香咁上下Level

望落去係同望落去唔係

唔否認佢係傻嘅

蠢萌

矛人想知

做乜唔再說“一生只愛守屋茜”

櫸上星期咪唱咗呢首
又唱同一首做乜

大家都明啦仲問咩姐

又係西野力十

天狗平同今泉唔望鏡頭 不如唔好上

平手

平手又死老豆

其實係咪專登架

矮腳TOO

camman close up ねる

開始十卜大屎忽鬼了

花花大波波！

禾蓮加關你撚事

隻揪未

DAN DAN 心魅かれてく

你買機票嚟日本我同你揪

平野綾が歌うのは『涼宮ハルヒの憂鬱』のエンディング・テーマ「ハレ晴レユカイ」。NMB48の山本彩、乃木坂46の松村沙友理とタッグを組み、00年代の大ヒット曲でファンを盛り上げる。

WTF

兩隻G

３

幸せとは～～～
星が降る夜と眩しい朝が 繰り返すようなものじゃなく
大切な人に降りかかった雨に傘をさせることだ

又有花花

好正

法國頭先乃團+小智係無花花

要換衫

DAN DAN無原唱得Kiss My Foot

唔準你咁話友香

又反転..

丁家囝

我好愛你呀守屋茜小姐 X2

高橋洋子同影山長老

正

哇 屌